Jupas 揀咗js1002嘅請入

想問下大家收到interview未

今日出左offer 了

jupas interview

你冇？渣ga

讀緊啦咼....

做乜咁睇唔開揀Account